[I/A] PES MOBILE 2021 【348】今次真係皇馬im!!!

21/1 im

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

fast

啤 mimomo

利記係咩陣

快先好玩
一妹就產到巴神仆街啦

你唔能sick ball

你買埋我果份

啤 where are u
我要食飯了

南也
又無正選

go

dllm mimimomo

終於肯出origi

go 打完食飯

破你神陣
但你可否攻快d
我有d悶

Shaqri 上場咁廢都出

正評已俾

啤好慢=.=

放棄三分留力q聯

r聯

u full team 屌打我

俾你sm要再研究下

邊有sm 明明係你sm我

你學埋最愛啲衰野

「lunch哥」離席時向公眾席高舉代表「五一」手勢，遭裁判官喝斥，「lunch哥」辯稱自己拉筋，向法庭致歉。

手足

啤martial好勁

冇md?

課

好眼訓

wfh？

yes 但都好眼訓

我wfh都係
變左深夜做野

我有錢過你多多聲呀死柒頭，你聽定做死一世乞衣啦

無md

有啦

Sorry lor 😞

麻辣教師GTO

拜狗md 冇紅路明=唔使玩

有冇人一齊打拜仁自選md

Go md now?

playing

Gogo 睇下連唔連到

差最後一場
ok叫我

Ok go

我都差最後一場 打完呢個打皇preset?

打拜preset la

Ok

打咗4場
有三條友紅路明
贏得兩場

又連唔到你我3場贏晒搞掂 反而我覺得利雲仲屈

皇preset la
皇難打過拜 先苦後甜

屌你老母

433真係廢物嚟

做乜屌我

得久美子撚得掂

是咪拜preset

yes
連咗了

Gogo

無辦法
出唔到4312
下次試4213

ok 第一場贏咗個12xx

Me too今次應該連到了go
差唔多又上番1400

照出4312 一定要放告魯夫 一定要

連咗個9xx

我推過龍門再射入既次數就黎多過朗拿度

盡力了

其實我中意打高分多過低分
次次踢900分嗰d都踢得好辛苦 唔知係我心理作用定點

Go now?梅拿呢個陣勁能到

Go

根本遇唔到

亂鬼龍叫到pes手足ac

輸𨶙埋
成場0射
好波

我之前以為佢係跟勝率排人而家又好似唔係

我暫時贏晒

咪比我遇到你
一定回傳90分鐘

唔洗啦可能比你炒

唉

回傳？

我依家專殺no power

其他人輸多臝少

站得越高
跌得越痛

[突發]香港的士野外扑野車震流出

踢左十幾分鐘就突然發神經回傳我拉晒人上去比佢反擊入左 其實我都有幾次偷到波 3隻起腳都絕對機會黎 基拿比埋門真係廢到哭撚左 明明現實咁勁

我依家專比900分殺

所以好憎打低分不過是但啦反正我都係打md隨便睇下上到幾高分

遇到回傳狗我通常放棄算
又晒時間又影響自己心情

回傳狗真係賤到仆街試過有條友10分鐘開始回傳

回傳雖可恥但有用

go mei

輸開有條路輸左比個1300分架仔
真係唔識玩433

點睇對面回傳輸兩粒

go?

ok go

屌你

我輸得多 直接掛機算

我嚟，係咪叫シルシ xxxx

認真 見到回傳唔好迫
佢見你唔迫就攻
一攻就有得打反擊

叫朗尼大柒頭

唔迫等完場？

咁你都搶唔到波架啦

有d On9以為你掛機就攻當打電腦
我成日都係咁

又好似幾有計

反正迫都搶唔到

朗尼朱古力

都係唔順

扮唔郁等對面以為你放棄
之後用掛機 bug 判對面輸
總之對回傳狗唔郁就係最好

比我隻卡斯氣場壓住左

卡斯出迎幾快

again?

認真
md仲順

同你玩會變20fps

下我好順喎琴晚同巴神打都勁順

係咪中左劇本

try one more囉，我用巴塞比你炒

@高登 路明右ss真係幾勁

Md 3場不勝

中場攞波/中鋒背住人攞波 睇準佢仲走位放直線基本上都有

md打黎谷鳩氣

仲有頭槌已經入過幾次

真係不了

早幾日我都試過對面順我Lag，個Server係咁上下

我頭7場場場大炒 不知幾爽

4場不勝

啤巴睇到嬲左

佢非常可恥

踩高登踩到上心口

我dl完game第一日好似連贏9場定10場
依家贏一場都難

高登你係咪已經忘記左進攻
失去進攻的靈魂

呢D社會渣滓
唔死都哂米飯
我地呢個社會只需要識賺錢既菁英
唔需要呢D地底泥
呢D人番工只不過幫我地奶鞋底

係咁架引你入局，試過一次熱刺md連贏10場，之後下次md就輸到仆街

劇本？

有時真係信心問題

上年施丹反攻風格+巴利 場場345粒

領先兩粒

條友整lag 好波

go？

owen

wait me 2mins

Any?
Want to try guti

我已經失去左進攻的靈魂

馬達

曼聯今季愈戰愈勇，但領隊蘇斯克查表示，已經冇老將桑馬達嘅位置，曼聯也無意與他續約，預計今個月將會離隊。

兔有無失去進攻的靈魂

啤巴唔好做壞咗嘅人

最愛打咗md未

未打 巴神你呢 打左未？

無打，抽唔到dani alves 無心情

好假

你個奶就假

我無肥仔波

我的靈魂永垂不朽

咁就好

牛佬去左玩騎士團 已經失去左pes靈魂
啤巴同巴神打得太多 佢每埸波妹妹足 70％控球 令啤巴失去左進攻的靈魂

三巨頭得返你一個

你控翻佢粒波佢就唔識踢

留名待bin

有啲假

唔中問佢拎時光機

唔中就下個po頭bin佢屍

Anson Lo係咪mirror 定error個個

100%man im

你1001唔放China Dick

唔記得咗啲小薯

hi最愛
知唔知巴神打左md未

大家好

啤巴你好

啱啱起身打左場 65%控球 輕鬆3-0
拜仁fp隊 我唔拜im

我上半埸用巴神式控傳 領先2：0

下半埸佢chok lag
跟住我

好多呢啲賤種 用04仲以為會係值得尊重

#177-184都係到自言自語

點睇而家d office
d員工要求加設升降枱或站立式工作桌

方便d人企係到工作 唔洗成日坐 例如after lunch

呢個係一個尋找碧咸嘅故事
我來了BB

我朋友個朋友係金毛獅王

無特別

再次金幣跌到四位數
同我心入邊都係留緊眼淚

放心,60抽中第一隻im

巴打

又係你陳生

皇碧係咪垃圾

又又係你陳生

古迪

我都唔係要你啊趙生

巴打你好搞笑

希望唔好咁快中
想繼續笑

最後20了

我笑唔出啦

pes mobile post為你集氣

頂一下 兄弟

畜生

勸世: 課金 請抽potw 然後抽法甲 抽到尼馬就收手

兄台食飽好上路

10抽 無

繼續好啱你用

total幾抽 幾im

Who go

我屌你老母個臭化閪咩而家

走先88

88

話左點解唔信邪

應該20x
5GK
3CMF

I go

我唔扭波都啱？星期一中Greenwood mctom lin 冇人夠我隊曼打

好橙但又好想笑

慘

多謝令我可以免費玩pes

俾我都會笑

廣巴又目賭慘案發生

Gogogo

咁多期未試過抽唔中

挽留好似我咁放棄抽im

你邀我 刺巴

你pires 好扭得
你強項係左路扭波突破 同埋中鋒分俾兩翼鋒爆

Rumours:碧咸今年pes 6月完約 同ea簽左份約係獨家

喂

啤巴呢

我大約知道都冇版權
不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

所以我唔抽，講真ea簽咁貴肥約點會唔係獨家

今年無左碧咸下年一人一隻龍sir

不過真係呢期黑仔
上期120小白都抽唔到
去到今個禮拜朝早用咗40抽先抽到
今次200幾都抽唔到
有少少想放棄

Hi

我抽fp已經好滿足

我想問大家重複lm點樣處理
擺佢喺度博下年冇版權？

仲用到下年？

想回顧返呢幾個月每個禮拜出咗啲咩lm邊度有得睇返

係喎今年完，即係得半年用

講番先 未經證實 只係傳切匆盡信

不過ea用幾千萬歐羅買佢我覺得好大機會

pires 好扭得=都市傳說,得一招扭技

要搭時光機

好慘

右路=9斬爆

figo??

得不到是最xx

根據今年 比番一隻同stats球員你 謝四 如果佢做得出 Beckham >Scholes ,Beckham >robson

皇<巴<熱<利<羅馬<巴<拜仁<車<利<曼<鏝<阿

我寧願佢還 efootball points 自己換

唔係同位置先咩

呢個都正

i know，個個星期都有抽除左熱刺

慘敗

邊有rmf 補比你 定係你真係想要碧咸換龍sir

佢補cmf好合理 之前國服都係gerrard補db7 而家如果冇左db7似乎又換返Gerrard 比你

你射哂出界唔係嘅話應該我輸

打唔打多場？我岩岩唔記得轉隊

Ok go u invite me
My wifi is short

我用記憶幫你

巴>阿>祖>曼>利>車>拜>巴>利>熱>巴>皇

唔係啵，上年唔係同位置換，無同位置先隨機換其他？

any go one

可能因為坐緊車 sor

Go? 刺巴

朗尼

朗尼認為紅魔今季很大機會贏得「後費格遜時代」的首個英超錦標：「這是我近年來首次感到曼聯有機會贏得英超，般奴費南迪斯和卡雲尼為曼聯奪冠增添了不少信心」

燈

hi wai巴小朋友

Dllm肯上水咩

Diu u坐緊車就唔好p啦

明明寫住收4格

皇3-1<巴3<熱3-1<利3<羅馬3-1<巴3<拜仁3<車3-2<利3<曼3-1<鏝0<阿2

原來不知不覺抽咗咁多

阿之後好似係祖

今晚試試佢

好lag下你

好lag

唔知咩事琴日好地地

一路打一路屌 但係見你又好似好順咁
下半場有段時間又好啲

我一時時，7成時間順，3成時間lag，我仲猜到波

你似係收藏家

K社個server

4312 Thorup用attack定defence 好

好後悔無抽埋紅路明

你已經捨棄咗呢度啲巴打

油王

我果陣8抽中馬圖斯同碧根諗住再抽應該會中伏停左

似曼魚或者阿？兩個都好耐無出

之前成日話唔屈架喎

都話我無試過擺佢打右ss

關乜事 佢cf最勁

但我覺得cf麻麻打ss反而幾好用

邊路ss

如果要用黎打cf反而無乜後悔已經太多人

問題係拜狗md冇得出T9

冇路明=gg

fp夠做啦

晏d go?比你覆卓

不了

自從用住先得到 高登指教後 3巨頭已不是對手

避戰了

diu 做咩又有d AIA既女中同 加我fb

完全5記得左有e個人 見共同朋友先認得

準備約食飯

不了
99％知我唔會show佢

係現實，有時付出係無收獲........無論係溝女定係識朋友.......

但係gal game入面，你無論再唔顯眼，再平凡，都會有唔同既女仔男仔主動接近你，同你一齊做好多野，令你既生活變得多姿多采，編寫一個又一個既故事

只要你選項無簡錯，你最後一定可以同其中一位女主角開花結果，你同個女仔可以有好多刻骨銘心既回憶.......有好多劇情，係無論幾靚仔既人，現實都無可能體驗到........

每個gal game既男主角既身邊，多數都會有一個死黨 .......佢可以幫你助攻溝女, 平時同你傾計，必要時就算自己會受傷，都要為你出頭，就好似white album 2既武也咁

現實自己係個有無都得既小人物，但係Gal game入面，我就係全個世界，係世界既軸心 我可以同好多人結立起牽絆，有好多神奇既經歷

玩得多之後，我發現自己已經去到桂木桂馬咁既心境了 其實單身不知幾舒服

今次用wifi try今朝用data

我實力一般

屌南亞入一入嚟 睇完回應下

香港勝在有南亞

你勁過我

牛佬你返黎未
啤巴既9up已up無可up

啤巴點睇拖舟中武肺

Ok who go

我地互含，可以瘋狂 9 up
你好嗎啤

慘
見皇賓施馬好辛苦

收返挪威神童咁勁又唔用 打入冷宮

咁高薪借返黎一年
bale把握力同傳送能力一定屌打盧卡斯
摩連奴連後備都唔俾bale出 又係唔知點解

我有路明cf 誰敢一戰?

唔敢

用住巴出征未

欺騙自己太為難

屌copy溜左個

沒有一個能打的

Any?
742907865

新古迪好用？差隻amf 後備

Gg

舊古迪好用

U gg too

食飽上路巴有食評咩？

我用怪陣對付佢

上左路

g 你個頭

你傳控足球
Pes清泉

pin

其實我本身係無腦狂攻 你喜歡下次我可以換style同你玩

我都想知新舊db 7有咩分別 諗緊抽唔抽

Old db7 其實勁好多 新果隻風格靚 但係mu db7不論射門定身體對抗 技能也勁巧多

無 抽左尼馬先講野

我幹尼媽

我見舊有射有單足
咁唔課了

你olunga

我淨係用紅色

咪癲 有舊仲貨新
嫌錢多咩

你唔值得我出全紅底

You khabib dog ,fuck off

冇抽卡兩星期 手痕
打消念頭了

你khabib都反

potw 抽左未
法甲fp 抽左未
dani alves 中唔中

睇緊侏羅紀公園第二季 睇完用地上最強pvp

超重狗

hi 係mma po見到你
conor vs dustin 買咩好

All in Conor

Ok anyone go

幫手供
一名即將畢業的港女發文訴苦，指現年60多歲的父親即將失業，無能力供樓，餘下10年「樓債」將由她與哥哥分擔，每月供款一萬多元。

ok go?

你可5可以幫我重拾進攻的靈魂

Give me your id first u del jor me this ac before

可以 你想我點幫

720 283 398

Okey lets happy

all in 第一round tko

起碼有樓

70ts d人已經智障一樣唔想刷好撚煩

Ok try one more

你街場不斷forfeit 咪得

準備課金
想中最強影子前鋒 湯瑪士穆勒
同埋 屁馬

華晨宇同張碧晨原來有個仔.......

兩球個人能力唔計

我-6姐 真心有運

禁區已經守得好好

Btw 屌 笫一次感受到路明威力 一轉身直接用力抽就掛網入 on9唔洗用腦一場兩下抽爆

Anyone

真心 路明真係好癲

班傻仔話最廢im係given就知唔洗睇，抽都無抽過話barry最廢

咁你覺得邊隻最廢

第一場md又lag到轉圈

有無遇到回傳狗先

長傳狗
不過1:2斷線當我贏

老馬

我真心覺得馬會t9勁d

No one

Lol啦

頭先用 覺得佢有樣好屈 真係轉身就抽爆近柱網頂 仲要講緊佢角度幾窄下

你玩多排就會發現佢有缺點 好似啱啱識條女咁

@冚家鈴
原來一早就有最完美既4312教練
新手開波送嗰個

有冇方法可以買番

冇

咁t9都係 但係我用落覺得路明好d t9射波有時車仔t9上身

皇preset 4連勝咁順利
仲要0:2 反cup 4:3 1300rating

我而家用緊 Dangelo 都唔錯
不過係長傳 + 保持陣型，但反而前面會冇咁亂

反攻
短傳
中央
彈性
前線施壓
側翼
侵略性

唯一缺點係雙箭頭右邊一定要ss

No one play

T9真係埋門真係on9你玩法應該路明啱用d

其實有
反攻，中央，侵略性已經夠

你自己都1309

幾時搞4312盃大家切磋吓

咁應該唔啱我用了

我覺得短傳都一定要 長傳中場唔攞波冇人連接

用朗搭老美好夾 朗做support都好勁

你做搞手 lor

我12xx

any?

你上完跌返only

見到咁多人吹奏4312 同路明
我好憤怒

Eibar打馬體用keeper射十二碼快出fp

一定要出 penalty specialist

Anyone go?想try try比人吹左好耐嘅haaland

幾時出Rogerio ceni

之前有 好似del左

Go嗎

我忘記左點進攻

用過canto genesio thorup
都係thorup最順手

Scaloni 3 Ss formation any advice
你最早用

晏d揾你用4312教我進攻

退役好耐啦wor
我以前電腦pes鍾意用

canto 邊路進攻好難搞
thorup 就係 support range 比 genesio 高，啲人唔會逼埋一齊

垃圾 game 是撚但啦
用邊個都一樣

我係失去進攻的靈魂

著名心理學家查爾斯·哈奈所說：“常被不自信奴役者之所以難成大器，是因為他們在做任何嘗試之前已經在心裡預言了自己的失敗，他們無論如何也不肯相信自己具有成功的潛質，而是一再地為可能遭遇的失敗做最壞的準備，如果失敗如期而至，他們會更加肯定自己判斷的正確性，殊不知失敗是他們自己一手促成的

每個球員都有自己特點 有自己靈魂

我用balotelli

bug player 當年pes 年輕球員中的翹楚

巴神

TGIF？

Go no go one

Bug級垃圾

Later today

Calll me

Ok my neighbor
My 尼哥

now 銀波同武磊一樣

Anyone go

你三隻高佬咪幾好

whats up 啤

失去左進攻的靈魂
md 6連敗 6埸零入球
由1180扣至1096

如果俾人壓住打 就好難反擊
唯一辦法係猜返上去 唔偷襲 光明正大邊路出波

which md
啱啱有野做 quit左一場md

冇人我打apex了

垃圾 game 是撚但啦

如何重拾進攻的靈魂

琴晚咪屌打左我

同你打完
我認為自已失去左進攻的靈魂
結果唔敢進攻

why
你太驚對手搶到控球？

我一拎住個波就覺得 我要妹返10mins先可以攻 結果人地已經回哂防

你需要jan koller 破防

Go未

你戰術attack定defence

沒有一個能打的 靠

有無巴打俾啤巴打番埸翻身仗

擺脫恐懼、不自信等消極心理之害，就必須超越自己、克服恐懼，為自己贏回自信而打一場漂亮的翻身仗

defence

未試過用attack

屌 今日用attack勁奇怪
即刻用返defence先

我求其揀

Still working hard

Me

Go?

go

4312巴擺脫唔到心魔

我再try try 4213go

傾緊電話 晏d揾你地

65ts好似真係頂唔緊完全唔mark人自己標

都叫你用forfeit 刷
反正你rating已經冇得再低

Later刷下先 我rating好似係評價期

我驚佢搵唔到對手

Why

online challenge 應該唔睇rating

無人係你對手
對手係你自己到

Yes 入場即刻放棄 好快

Old

K any

今日贏夠了
放你一馬

hi go one?
為左你

屌入左md 焗住打

笑乜撚 傻閪

打成點

U Rooney too strong
Sm me

撞到個新手 求其入一粒收工

肥仔兩場
入：1
助2

You Hea play
伊巴放中唔係仲勁？

Again
你逼得太勁
btw 頭先我條女煩撚住曬

佢有無發脾氣

第三場
入：1
助：4

老鐵 我被打服了
你打法真係我剋星
rooney之王 當之無愧

3

無 頭先叫我幫佢叮個咖哩飯 煩撚住曬

俾對手搓

結果自己去叮？

我去左叮
所以你見我第一場 stop左十秒

你完美克制我
一個反擊已經打死我 跟住你後面太多人 我猜唔入
你又守得好 我屈唔到靚位出波

以為你cap圖笑鳩我朗尼

點解笑
場場助攻 啲傳波太癲

見親角球都驚

高登條pk
有球西地波俾你後上封到

Anyone go? Show real bayen

呢場你贏得1球

fifa 又有 toty 又有 special cards 可以砌唔同球員
pes 就抽埋啲咩聖保羅，成班垃圾聽都未聽過（alves 除外）

之前我已經講左人地吸血至少大把event 大把special cards ,例如左腳牙朗 91速Harry Kane 名將flashback :eg:robben

Fifa 貴
fifa mobile 2020 or 21如何 無玩過

Harry Kane 91speed?

巴神你會5會俾條女恰

係出面會俾面我
係屋企就

Yeah special card

已經冇 market，抽唔中想要嘅球員就含撚
仲要刷埋啲咩熟練度，弱撚智
打機就係想試下唔同球員
就算係最鐘意嘅 av 女優，間唔中都想轉下口味啦
出啲活動俾人換下卡已經好好多

呢句真 熟練度最on9年
我就係想試陣同球員

啲特別卡都幾過癮
例如啲位置或者數值會同 base 唔一樣

上年我都有砌白波隊同啲 on9 隊玩下
今年真係 totally no mood

其實我始終覺得最屌係 pes mobile 根本係單機game 如果你唔pvp 呢隻game乜柒idea 乜柒系統都冇 得正常online mode同弱智md ,ranking又簡漏 得個死人分 又冇rewards

Pes連出堆卡比少少創意都做唔到 整體黎講係成隻game極簡陋 好似一張畫入面得隻火柴人

唔係有得上嚟 friendly，應該一早棄咗
真係貪你個 matchday 好玩咩
如果唔玩 matchday，就變單機 game 日日 on99 踢電腦

從來無玩過md
整係上嚟同下大家p

@牛

玩md可以撞到回傳狗同長傳狗

以後 1 蚊都唔撚再課
跟巴神玩 fp 算

之前有d送黃底嘅活動
一打就遇到大腳長傳包皮狗
平時連活動都無打過

之前一直話寧願隻game引入大陸個經營模式至少佢地有正常積分系統 活動 佢的確同fifa ut一樣勁吸血 但係至少收左錢肯用心思整game 屌你日本仔收完錢乜柒都冇

唔好撚講其他 null狗回傳狗仲日日打橫行緊 打你老母online咩

Agger 如果唔係出左im玩下同pvp我一早永久棄 垃圾經營 pes mobile一年收錢係家機幾年夾埋 整左乜?乜都冇

@兄台食飽上路巴打

真 我好撚認同 無心搞得個空殻
掛個名pro evolution soccer
邊忽pro 邊忽有evolution 過？

我走得太前

牛：享受單機聯賽 打到lv百幾 cls
我真係好佩服佢

當年電腦pes master league 令我人生改變

我玩pes 5 大
見到個game 越來越差 心酸

未出 im 前玩 fp 都好過癮
之後就要儲 coins 抽少咗 fp
係時候搵返初心

我當年用銀金普波隊 先叫好用 這就是初心

其實我都玩到 level 11x
刷熟練同試嘢多

master league 已經好超前
玩到我好開心
不過咁多年無進步

你都係pes大師
cls ！

上個版都可以玩呢啲
今個版完全唔夠d im打

啱 我中超隊放入雪櫃了

我同你走得太前

鈴 單機聯賽打到lv百幾 cls

我都10幾

我從來無打過

你隻robben 換返黎？
我好想要

起碼唔會 lag 先
鍾意點玩都得

上季都有同你玩下 今季球會隊都窄窄地

之前抽中

唔lag 機 人都開朗左

你有緣

我仲有起碼 500 幾粒銀波金波
完全唔想晒時間抽

好多

我有事宣佈

ok

係

啤巴已經尋回進攻的靈魂

我好鍾意洛賓 車仔當年快翼

你拜狗
ribbery

以為你要退出三巨頭 嚇得我

Both hv

重睇緊愛回家 好好笑

屌
差25000gp
抽中個千五分 半埸我2：0 勁high
跟住

對得呢啲假高分 預期之內

武力 家事ok嗎

和好如初 邊有隔夜仇我愛屋企

咁就好
你講得好好

不過有D父母係幾難頂

第一次見
佐敦開始封城

笑死 啲人走曬

我今日因為無效狗及領先出bug判我輸令我打MD打耐左

go one？令你忘記進攻

其實搬去邊 住酒店?

好吧 見係你

無得打尖

u slow

I only want play one

佢個邊仲係晏就 你一陣有排同佢大戰

我想試吓WiFi

晚上八點半

3-4個麥當勞餐。

男朋友身高180cm， 體重110kg
佢平時飲食好唔健康，一日3罐汽水，一排巧克力1-2包薯片，仲未計正餐（通常食兩餐），而且食量又大，可以食3-4個麥當勞餐。

你同佢大戰先

sor 而家香港己經4點32分

我好耐無食過M記

我女朋友星期一至星期日都要
煮飯比屋企食..
搞到有時一星期都見唔到一次
一個月見得3次左右
咁樣其實正唔正常...

me too
但有D人為食而食
食幾個餐

@巴神 有無睇過Swag
據一名曾有意投入這行的女子透露，AV經紀公司派出瑪莎拉蒂接送她，負責人手戴勞力士「水鬼」名錶，全身行頭十足，不過「兄弟味」相當明顯，讓她決定打退堂鼓。

SWAG與麻豆傳媒雖標榜是成人平台，但也傳出變成性交易平台，只要斗內送鑽石虛擬貨幣達一定金額，就可以約直播主見面，一位長腿辣妹直播主開價38萬，就可以做「壞壞的事」。在網上相約性交易已經觸法，警方表示，將積極偵辦。

緊係有
我鍾意 聽得明 特別變態

thiago 勁撚到
ok go
btw 你個名咩事 泰國人？

咁你都聽得明英文啦

yes

日文聽唔明
普通話有親切感

痴線
go

@wai 夜晚了 人呢

last?
又輸球反擊- -

無咩電 但係為左你 go last

ok 睇完俾感想你

有波多野結衣
咁出名都未聽過呢套

啤發威了

會唔會好老尷
佢地講普通話？

好搞笑佢哋講唔正
可以當笑片睇

呀朗

又好似有印象呢套 或者呢類型

牙朗hat trick 反擊太快速
但thiago好撚正 單槍匹馬可以中場扭入禁區 如入無人之境
一定要抽

抽5到

唔緊要 唔啱你打法
呢啲球員妹波用

如果中場Xavi thiago 小白
點搶巴神粒波

xavi 防中唔得 我用唔黎
我xavi暫時仲係唔識用
但係thiago 帶波轉身真係好舒服

垃圾md是撚但啦，我試過上到1280分差d上1300，之後就狂輸落10xx

根本fifa屌打mobile只為抽人儲卡

呢個真，我上年見有im抽先回歸番黎玩無im真係摺得，無活動，MD on9，gameplay又差，系統簡單

見到長傳包皮狗真係唔想玩，Bug撚到

屌佢老母以前打活動有限cost，可以用金銀波，而家乜撚都無，日撚日md md配d fp比你抽

新版xavi打one two同比波幾好用，又有防守

無barry咁勁

trueshow u barry?

無力

比女渣乾左？

有錢女？

叫我 用2R 先係真男人

屌你依隻game罰球仲易入過12碼
罰球太易射 見親都入咁濟

終於打晒md

係
由其用埋美斯 牙朗射

12碼都話有得控制龍門救

垃圾朗尼在？

久美子唔識射罰球好搞笑

@久美子

冇惡意

K any lunch p

屌我都唔識

如何鼓勵懶惰男友花啲時間心機拍拖

屌那星 失眠

Go onebayen

我識射罰球角bug但唔識射十二碼
俾wai笑咗好耐

都就天光啦唔洗訓

十二碼一係入一係唔入

高登fake news

Go 未

Go lor

隨心得啦一黎即射 唔好諗幾秒先射

Fake dog

Go 光復元朗

Go now?

你射高波定地波

射中間

ok any?

地波 但感覺高波好似好d

Go?
742907865

中間都有分高波地波

added

佢哋話地波撲啱邊就撲硬

Lag

Fake咗u

最近變咗Lag dog

左右邊射死角就撲唔到

我無睇到po我不嬲估中間

Btw good game 我踢得西

Try one more?

你有打 friendly咩

Wait

有無人打西甲md

Wait me 3 min too

Again?

U ok tell me

咁多年黎4個女朋友都係台灣人 試過一次港女做女朋友真係以後咪搞我 D性格好撚差

巴打個龍超勁

比條女係咁煩住係咁傳失波

卡斯神龍臨尾你個簡尼都好勁，訓低空龍都拍走到

撲6 我都想要

仲go5go試下其他人

No la gg

ok any

bin c
btw隻訓卡斯幾勁，點解你地話廢

新卡斯

Sor -6 win

屌我三隻都出guti

你專登set粒波定點 估唔到

臭閪k社幾時出交換im

係set 但我以為佢俾唔到

我條後防太慢 麥烏龜

細哨好勁

One more?

Full team maybe

我仲啱啱砌咗隊德國同法國

Ok show u spain

仆街中伏，仲有抽多60抽中得隻重覆卡斯，諗住要隻古迪玩下

睇黎之前咁易中要還了

go kg

唔係的
只限今星期
下星期就廢到出汁 黃大仙

go show me barry

ok 砌個鏝陣先

抽多60抽得隻卡斯唔中古迪，後悔

咁我都砌先

路明尼加朋友隊

無言了

我唔知係咪劇本 大家都係中柱唉

重go mm go

你無運
不過今場算係最順

我都係猜ball 啫 係咪要迫我做長傳9

go duck

go duck人都唔升

突然有野做下次玩

Tonitei will be back

垃圾 打唔打lol

抵啦

兔

要既人都有齊哂無憾了

唔記得given都係ederson紅箭

勁lagjesus球單刀射唔到

好窒咁

again?我轉data

ok i use full team

Pes po 多lag dog

@巴神

barry獨力難支

要加埋紅given先得

u are rightlast full team

last?full team

Can i 跟隊

路明

岩岩有事sorry下次再玩

有金底

唔緊要，next time play

ok no power bro

Wait at mtr

Play wt

nevermind, i use man city

馬列斯咁都飛機

佩利錫高下立見

估唔到會入

一扭三一陣再玩？

Now go

play wt

Club me chelsea continue

go revenge this time

cant win

Bayen show u

sorry hv thing donight d play

Gochelsea

go bro

invited

jesus咁都唔入

用wifi都lag cls

Lag dog

again? use data

Any?

lag

lag到on9o

Wifi better

wifi lag data又lag

我試另一個wifi

Go show u man urd

friendly系統都on9，2021仲要上來連登約戰

介面寫得又7，fd list收到咁埋
就算禁入fd list都唔知佢有冇online
要靠其他平台約人，仲要雙方同時禁入去load，極on9

都係咁lagcls

唔再課了慳番

Much betteru lihkg lag dog
Again pvp till die

珍

go lor

岩岩all in 埋最後6000 coins得一隻卡斯

佢都諗咗幾年先諗到im呢條橋

im的概念其實係pes 2018 現役球員分咩18A 18B 18C

真實球員係得咁多，要出不同版本，keep住玩家使錢

但最慘k社版權又唔係多，如果來緊一兩集，都只係出唔同版本的im，其實都收得皮

屈左你紅底

im唔係炒fifa咩

普卡難d 挑紅底機wor

u full team go?

Can

我都後悔課左金 fp都夠玩

屌 真係唔撚玩 下下慢半拍
痴撚線 攻又係咁 守又係咁 已經手動 唔係輸得仲多

各位再見

劇本黎姐唔好嬲

挽留

玩留, i use man u

我榮升9upper p嚟谷鬼氣

中柱唔入今日起碼10球
人地中柱仲有得補射 我係咪無課呢一項

聖誕課完特價coins後已經無再課，im都抽齊想要既人，唔再課

劇本黎，我之前成日都係咁

打電腦又唔會有劇本 開心開心

算啦 真係心淡 想開開心心玩下 唉。。。
人都壓力大d

好地地兩個人battle 都要有系統influence
咁玩嚟做乜 一開波速率已經唔同

fifa我唔清楚，係咪分老中青？

我係覺得同2018 abc概念一樣

@用住 is not ur fault and gg too
係頂唔順個垃圾ser

Sor my bro

friendly 都有劇本

休息下，下次再play

Game 已del

9up 好開心 兔

師兄呢個中肯

Go?訓左十幾粒鐘好正

Go啱啱叫你打lol又唔應我

這個遊戲逼瘋了不少人

朗尼第四場
入：1
助：3

屌你真防反黎

我個人風格都係
人哋搓波會俾佢差，所以好多時你會見我企喺度

其實你玩呢個陣玩得幾好again?

Ok ,玩完dinner,不過差隻cb

韋拉好廢冇用Logo

Go 呢隻韋拉cmf唔會勁d咩

係wor 差你一場 典算

9up 算數

1 game any?

學騎士咁釋放壓力?打得唔爽可以屌對手全家

頂你唔玩4213
第五場
入：1
助：3

4312打5311好辛苦轉4213即刻唔同

我都係為咗h漫先入呢個post

其實佢哋班IT有冇玩過其他game

ios android pvp都搞左兩集先有，好似係

唔好咁

上星期，我MD都場場輸，琴日9踢都場場贏 ,贏左幾個1200up

random script

巴打見係你 咁客觀分析 信多你一次

唔識字？

我ts 95 now ,想try try

ok

used forfeit method?

Yeah 而家online ranking 350分go

真心

中劇本敗方，我lead住來踢，係咁攻都係冇位起腳

ps.懷疑中劇本同教練有關，牛佬早年的「暗改論」冇停過：當年好似係2018，有一期牛佬發現施蒙尼442好撚勁，反攻回防都勁快。大家用，都feel到所謂暗改

牛佬

牛佬去咗邊？

英雄騎士團卡關

輸on9波唔計

你350分試下去玩一埸online 25000gp

抽中千二分你繼續爆盡

想睇佢扣幾多

和比較合理不過路明真心勁 終於明白點解國服老鐵成日比佢屈到屌哂老母

笑乜

隻cb

30歲以後仲練唔練到native英文口音?

#91 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
真唔真

你而家玩緊邊隻ac

Big gun?叫左你換一係比佢打rb啦 佢=tip tier cf專用玩具

打到28-1

打pes以來第一個ac重生左

I luv my Hong Kong accent law

我覺得特色嚟

牛牛兵

加me 727796140

強如av女優都有日本口音
係香港先咁19care 香音

Added

想當年
小妹啱啱玩，初入 pes post，咩都唔識
迷茫之中，係牛佬指點迷津
而我 pes 嘅第一個陣，就係傳承牛佬嘅 4231

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（149）南野拓實正選出戰 !

原來你同我一齊入坑

Sor 貼錯左騎士id
658972929 呢個先啱

Figo chow im figo?

不了 分別不大得番7000coins要就住洗

原來個post係我開

阿狗pool值得all in

牛

係好抵抽 但事實上我驚抽左番黎都放唔到正選
睇下出新im先定出番阿pool先

Giggs

你有？

Had

新嗰隻咁廢諗住睇下佢會唔會出efootball point有得換舊

Epoints 新一輪傳出 新puyol Matthias from垃圾ig page

新嗰隻扭波好勁，
Lwf 就係要突破，所以其他數值低都唔緊要

佢？

抽佢我寧願等金底算

Yes

play 5 play one

正式放風
傳下星期四出曼聯
傑斯 科蘭 Irwin

唔抽

係傳
全部新版

100%曼

隻科蘭應該好好用

準備788＄

啤巴抽？

我想要科蘭

server好似好lag

啤小朋友你坐左時光機去睇？

唔好想,

中指打唔過高登狗
第6場
入：1
助：3

唔知隻forlan係反攻定控球

中指打唔過4213

暫時用過最好用既翼都係figo 未用過im messi同giggs

左Giggs 右Beckham/Greenwood

希望星期一中雲比沙卡

雲比 麥湯 綠木

紅花太屈 傳射扭 頭 速度 乜都有

我細帳買左已經唔知幾耐冇玩過隻細帳
得打翼先有用

現實：麥隊 麥隊 麥隊

Dllm9隻入面得3隻有

想要雲比 綠木 馬迪爾

祝你中三隻cb

大家咁話

2021淨係課左5-600蚊

Anyone go?

2021無課過，唔會再課

屌你玩野

呢排練緊笠射你又咁啱唔出迎

突登拉一下縮埋入去跟巴神學的 救左唔少單刀

他龜頭

除非high school前就去讀啦
大學先去 基本上都唔洗點講英文 9成9群返香港人
反正我香港口音

你係咪考古學家

是龜也是頭
btw conor v dustin

點拉

晚點go嗎

yes sir
好懶 未食野
btw 你要扮英式英文 只需要咩都講cheers 就得

日式英文呢

巴神 F.2食F6 miss

啤酒beerloo
咖啡 cohee

俄式好似幾好聽
啲r音

別bb了 快pvp

mud 9 黎

youtube search khabib

有乜

諗住同frd開心p下都要中script
Konami執柒左佢啦

咁似我既巴打

瞎逼逼

Match day每個打一場
原本諗住贏到都當偷笑
依家friendly都要搞依啲鳩屎嘢

我睇化左 上嚟9up 為主 pvp 為副
贏輸係浮雲

但係你多數贏

贏唔到兔

屌你咪玩廢隊

你唔............紅底

點解咁講

聖保羅 fp龍 速度有75
你有無抽中

提唔起心機踢

但係大家都係金波大戰好似合理d

獅子搏兔 亦用全力
此為pes武士道

Hi pes knight

你起碼都升番level先

我只係pes爛頭卒
盲目跟隨騎士

頭先唔掂 而家用番kovacic abraham ake呢d

we go
唔俾用金波

其實金波真係好玩 我再加隻haaland 入去 好正

命運一抽中muller

Go 傻西balotelli

有點lag

係 as always
你好煩 我一扭下波 就俾你搶到反擊入波
呢場試驗muller 打我呢個陣SS 唔錯

叫左你咪同隻死lag狗打

唔想同哥頓打 佢太勁 我無得扭波 唔開心

我而家同堆逼搶勁嘅人打一定打傳控妹 有空位先攻

我3-2 嗰陣扭波 佢不要臉 搶完反擊入波
證明騎士清白 哥頓陰險小人

不過serious 我係同an9ry打領悟出黎佢果種搓到順哂先攻 可以令對手冇得快打快 完美壓制對手d進攻機會 不過當然唔係叫你回足90分鐘

We go?

咁久美子都係猜順打法
我回足90分鐘

650384384

所以久美咪勁 零課上全港第八

最愛全港第一
哥頓全港第二
牛全港第三
騎士全港第三十

U like go

今日哂左6000coins

Goshow u chelsea

on9q

你之前中咁多好野

Open post please

有無手足想開

無 btw快啲轉名

999